{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009597",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025029?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 칠십리HOTEL 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00以降(午後)に可能で、チェックアウトは11:00以前(午前)です。 人数追加時には36ヶ月以上から1人当たり10,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地にて決済が可能です。 最大人数を超過したため、入室は不可です。 未成年者は両親の同行がなければ入室できませんし、ペットの入室は禁止されています。 すべての利用者は利用施設の紛失および毀損に対する責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質は使用できず、海産物や肉料理、天ぷら類などの臭い料理も禁止されています。 個人の貴重品紛失の責任は利用者にあり、客室内では禁煙です。 予約特典としてTV、冷蔵庫、エアコン、電気ケトル、ヘアドライヤー、各種洗面用具が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00以降(午後)に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前(午前)です。"
        },
        {
            "question": "人数追加時には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "人数追加時には36ヶ月以上から1人当たり10,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地での決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数以上の入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超過したため、入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は両親の同行がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損に対する責任はありますか？",
            "answer": "すべての利用者は利用施設の紛失および毀損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での利用制限はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質は使用できず、海産物や肉料理、天ぷら類などの臭い料理も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこに責任がありますか？",
            "answer": "個人の貴重品紛失の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてTV、冷蔵庫、エアコン、電気ケトル、ヘアドライヤー、各種洗面用具が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 357
    }
}